[文宣組入]土瓜灣保皇狗播支持警察片段

同場加映有人播示威者被壓暴真相

推